慎防中共陰謀，大事大非上講邊個放火燒村拆人祠堂邊個就係鬼

一定絕對要割蓆
個日無論係自己人定中共放火，我地既運動一定注定失敗！！

各位麻煩有無計，或者出新聞聲明

需要民間滅火隊

我想講唔該你地留意下叫人FOCUS元朗/上環然後曲線踩另一邊既分化POST

入面有哂高級一毛做法
俾你參考

支共萬一真係放火，成個運動就萬劫不覆
各位麻煩諗計

我覺得一定要聲明絕對割蓆
運動由頭到尾都係五大訴求對準政權，入元朗係反恐同警黑合作

727不燒村不拆祠堂

不主動進攻圍村 只被動勇武

反對鄉黑 警黑 相互勾結
向閂閘警署 聲討警黑責任

割你老母

割蓆死全家

連登好多三毛分化post

屌你老母啦！！！
有人答我真係有人燒村，燒死幾件
政府實出恐襲唔可以容忍

你點拆呀柒頭皮

而且圍村有唔少黃絲，到時佢地仲行唔出黎支持呀

成個運動就會玩完！！
你係咪想手足同6條命白白犧牲！？

比負評係咪無獨立思考架

割你老母
呢場運動可以去到呢個程度 全靠不割蓆 屌你老母而家同我講割蓆

有人答我真係有人燒村，燒死幾件
政府實出恐襲唔可以容忍

你點拆呀柒頭皮

而且圍村有唔少黃絲，到時佢地仲行唔出黎支持呀

割你老母臭閪

雖然近排好多三毛分化post 但係好彩樓豬都知自己係三毛

你呢個題目有違 兄弟爬山 喎

就o camp啦 俾啲細既break下

邊個放火都好，燒死幾個人
你會點拆，問題擺係度

港獨之父梁振英玩「火」出神入化。演化咗句說話，檯底點火撥火，檯面做消防英雄救火。如果家吓元朗圍村著火，咩人點火撥火，唔洗畫公仔畫出腸！